[IOS/AN] 神魔之塔 (100) 新妖黑金來襲

歡迎加入以下公會1. 爆菊團 11882. HKG香港高登公會 39303. 樹大招風 49650

新人 留名
想問新個隻水點組好

幻酒免1001唔開新post
我幾驚有人同一時間開

後邊仲有人回

後面仲有人回你就唔係1001？就算後面有人都係要1001個個開post

連登壞嘅

係後邊d人回之前我個留言係顯示#999

露出胸部道歉啦

今日係壞壞地
我本身都見到你999
但過咗幾分鐘後f5就見到你1001

其實我個刻都係睇到兔兔係999我先回1000

連登呢排都係咁壞壞地，好多post前面都會食咗幾個回覆，去到1001之後可以繼續回post，似bug

收2位

新人留名

新手lm

留名

新黑金實戰

自動留名系統啟動請勿負評干擾運作 謝謝🙏！

負評左

解盾能力已經好勁 通常放長駐增傷
但好多係合作卡 例如露西 瑪奇
我自己會放埋雙愛因斯坦機械化

又扮新手

睇黎新黑金技能會同洛基凱拉有關

每次新post都有十幾個新手留名，估唔到神魔仲有咁多新人玩厲害了我的瘋頭

感謝巴打
啲石抽哂三國

我覺得抽到孫策就好收手喇

ON9,緊係抽銘之封印啦,重刷啦

抽齊了

南納解盾方便 好多關都可速刷 點解會走去抽三國

假膠POST

再者孫策隊員又係用水人 好多勁水人都係合作卡 南納劃一下橫排已經死唒 孫策仲要四消

遲下啲真新手唔敢發問

無人發問新手唔敢問

沙娜同妖黑金故事已出

邊個係官方live留 "快撚d 咁多嗲"

好多傻系隊伍技都未睇就話廢

收翡翠皮

我都睇到

鑽石全妖精 2倍血先3萬血
咁新黑金1.5倍咪得2萬2-2萬5左右, 好似太少血
要靠技同盒子黎擋

隻game邊有新手

勁撚到

黑金同莎娜主動技都勁

其他睇埋實戰先知

三妖刀莎娜

有3萬4血 我收皮先

1c回廿萬血咁撚多托柒

回復1%debuff

內建鑽石+翡翠

終於可以強姦絲堤

玩具怨念1000萬溢補

屌抽黑金定等合作好

9封夢魘變成雙週

睇完決定留石等合作

小妹都笑9阿紅

冇限全妖
放眼球點睇

幾多分 想睇

隊伍技好似要

10CD廢卡

貝西/巴哈+2粒音符可以換莎娜

佛心

貝西/巴哈+2粒保底果粒可以換莎娜

係咩 咁算
顏色可能眼球再放翡翠補返落去

新公會卡又係照夜白畫

有奶

個畫風同神魔其他卡唔夾

次次都冇抽冇保底冇音符點算

合作算啦

等返下年allmax由你選拎

潘朵拉盒子3回合擋死 係咪擋唔到無視減傷

係

而家抽

課金課到抽到
想當年保底2次青圭都唔中巴哈

咁鑽石都可以落隊

廢撚到

見到隻木臭閪就唔想抽

可能蒼璧2.0呢

抽完先話唔想抽

都係等合作算了

聽日地獄要刷啦

樣又柒
人設又鳩
最撚差係個閪名

lm

原來都有得抽，以為剩係可以換

活動期間，首次於「未知之盒」卡匣抽滿 40 次時，可獲得「聖音耀符」1 粒
召喚師可以「墜落殺戮・貝西摩斯」或「迷失者的聖炎・巴哈姆特」1 隻及「聖音耀符」2 粒，於「行商要塞」中換領「奏響世界之音・莎娜」1 隻（只限 1 次換領）
「奏響世界之音・莎娜」在 19.1 版本開始將長駐「銘之封印（上）」及「刻之封印（下）」卡匣

以「希望之盒 ‧ 潘朵拉」作成員，

且隊中只有妖精類成員

所有成員的回復力

跟隨回復力最高的成員

（不包括受主動技能影響的基值）

全隊同回復力做隊員都有

莎娜招技真係弱智

公會卡招技有咩用

唔洗驚抽唔到

又樣衰又廢

木隊隊員囉
唔想變珠就開技等10秒

4隻巴哈有用了

本身以為暗頑童可以落因其都隊

打完飛機嚟

想換四隻莎娜

1隻用, 1隻收藏, 1隻傳教, 剩返1隻換莎娜
你問下MH做咩比4隻巴哈我囉

點算
前日仲水鳩咗條友AM 揀翡翠

召喚師可以「墜落殺戮・貝西摩斯」或「迷失者的聖炎・巴哈姆特」1 隻及「聖音耀符」2 粒，於「行商要塞」中換領「奏響世界之音・莎娜」1 隻（只限 1 次換領）

橫流

耶穌會赦免你既罪

莎娜要喺大卡池抽

以前打溢補盾要一下秒淨係得火玩具
衣家有隻CD又短又唔洗壓血

換1隻抽3隻返黎，搞掂

隊員向

1round 2倍 第二round有條件先可以2.5倍回
唔會令到我唔用火玩具3.5倍+轉心或者木玩具長駐2倍囉

放水仙好似好得

活動期間，「奏響世界之音・莎娜」亦會隨著「潘朵拉」一同加入「未知之盒」及「古幣封印」卡匣。

「奏響世界之音・莎娜」在 19.1 版本開始將長駐「銘之封印（上）」及「刻之封印（下）」卡匣

換

得一隻貝西同巴哈 諗緊好唔好換鳩隻貝西 反正都冇得出場

然後得一粒聖音耀符

準備熄登了

用神魔信箱功能起義

神魔奶共到，趁國安法一出就出新黑金，引走我地視線

岩岩好活咗100個post

啱啱好2粒

一抽野原新之助

一早講左啦
係新黑金係垃圾

唔係嘛

準備出一堆溢補盾
姐係同你講屌你老味夠膽就唔好抽

順便收青蛙皮同比項羽出下場

Ban支那狗玩神魔未

騰訊代理版神魔收咗皮好耐

terry派左間諜潛入共產黨

好多人all max揀鑽石 新黑金未算好需要 有唔少嘢可以取代莎娜 如果有鑽石翡翠 黑金可以skip

但係仲有支那狗翻牆玩神魔
仲見到有神魔之塔吧

間諜黎

舊年出賈比爾嗰陣神貓都仲用到
無石嘅直接跳過抽合作

抽了

過咗今晚之後你呢句足以令terry洗定八月十五，瘋頭被抄家

有冇後備forum/tg

如果allmax想揀隻妖精做隊員，是咪都係鑽石最好？
有妲有天選個堆妖小獎，冇鑽冇翡翠，唔知有咩隊員比較好用，可以allmax揀

過埋今晚冇得玩神魔啦
正式同中國合二為一
以後合作都唔會有香港份

無
安心抽多兩張黑金

回鍋無耐無乜妖精隊隊員
值唔值得抽新黑金
all max拎左妲

揀鑽石
招技冇得取代

你乜都冇就一定要抽架啦
咩卡都抽下
擴大自己個牛棚先

咁有啲乜

大家買咗vpn未

轉自巴哈
有問答活動 上面有link 有答案

準備好做小粉紅了

如果唔多石 一定等合作

近暑假應該合作之後好快再出另一個合作

大家用開邊個之前一直搵啲免費是但跨到區玩神魔就得，依家係時候俾錢用翻啲靚野

NordVPN 但我連自己有無用緊都唔知

垃圾驚

幾時有175送175架 好想要曬黑金同合作

再見各位

國安法後港元迅速貶值，建議大家盡快將手上嘅錢轉換成為神魔魔法石保值

「希望之盒 ‧ 潘朵拉」下週一即將登場！
想輕鬆入手最新黑金？
只要發揮你的創意小宇宙，
Cosplay「希望之盒 ‧ 潘朵拉」或其他神魔角色
就有機會入手最新黑金「希望之盒 ‧ 潘朵拉」及魔法石 10 粒
🔹組別設有「潘朵拉組」及「神魔角色組」

🏆每組最有創意的 5 位即可獲得🏆：
「希望之盒 ‧ 潘朵拉」(Dual Max) 1 張 及 魔法石 10 粒！

有意參加可填妥以下Google表單及上傳Cosplay照片
🔸Google表單：
---------------------------------------------------------
活動日期：2020 年 5 月 21 日 (四) 至 5 月 27 日 (三) 23:59
公佈結果日期：2020 年 5 月 29 日 (五)
獎賞派發日期：2020 年 6 月 3 日 (三)

下月更新出轉賬功能

有冇人ios會彈app

國安法影響⋯

莎娜好撚廢

有無角色會因為國安法而移除/修改

間公司唔係喺台灣咩？
洗撚驚

我記得madhead公司係喺香港科學園 係咪總部就唔知

千古一帝 · 習近平

點解今日一用VPN就玩唔到神魔

國安局is watching you

你飛咗去邊度 我set台灣 ok喎

好勁 放落潘朵拉隊全隊內建2倍
木隊輕鬆解五屬強化盾

好似得1.5-1.7

中國唔比有神魔鬼怪呀
成隻驚執左佢啦

排珠係可以 但係木珠路徑意義不明
潘朵拉玩兼具 高combo先高傷 好似唔多夾
莎娜如果無隊伍技能 放西施好似仲好

林奠+大波華+比卡超+pk鄧係煉獄級、修羅場果堆 同習大大同隊會有三圍加乘
用習大大雙隊長 隊伍技傀儡控制每round盤古技 每回合揀其中一個隊員cd歸0

Pk鄧同蠦萎聰正副隊長 隊中要有black & green object同白衣人 會觸發隊伍技警黑勾結 每一wave凍結一回合 轉珠時間必延至25秒(販冰冰25公斤) 並且對敵人固定扣血7.21% 進場時Pk鄧、蠦萎聰、black & green object、白衣人cd減3

點解冇人諗到當只轉木妖嘅盤古
放手再排都有最多5c
佢又唔係延長轉珠到10秒 係10秒排珠
唔轉木珠就等10秒過 都有1.8倍同破三屬五屬強化

咁咪即係廢
屈你抽莎娜 潘朵拉隊先會高傷
木隊解5屬盾有免費卡朵亞
妖精隊解5屬盾有免費卡西施
排珠就更加戇鳩
加個路徑轉木除咗解數字盾同木珠盾唔知有乜柒用 但係又要怕唔夠傷打死隻怪
你話開潘朵拉個盒 咁就得返20粒珠
淨係可以解20粒以下嘅數字盾同木珠盾

TLDR:冇石嘅等合作

如果我等十秒唔轉 只係為咗佢個效果 果十秒排珠就可以唔要啦

免費卡係咁上下

有部份人屌 係因為莎娜同自己十封關野(拼圖 減秒 禁消木) 係完全無關係
智獸(23盾 反強化)同巴哈(首消combo盾 火)招主動技 都係針對返自己十封關卡王關 而設計岀嚟

貝西招技開完都唔會D轉23粒

應該咁講 有23盾 都唔會用佢啦

莎娜冇保底要抽都免費卡

之前抽完即刻食咗七隻大鳥滿技 但係無乜點用過

快啲nerf莎娜啦
衣家太屈 唔比路徑轉木佢就啱啱好

下版開始簽到送1抽會中

下版都過咗氣啦

莎娜1090回 自己加1000回 等於2090回 莎娜一定係最高回復
5倍回復力加入自身攻擊力 等於每張加10450攻擊
常用妖精嘅攻擊力介乎1000-1700
拎中位數1400計 每張攻擊係11850

冇莎娜嘅情況 當帶最高回嘅4封（唔帶1210回嘅木玩具 因為佢係除非官方出一億溢補 潘朵拉先會帶嘅卡）
樹王1209回復 5倍回復力加入自身攻擊力 等於每張加6045攻擊
常用妖精嘅攻擊力介乎1000-1700
拎中位數1400計 每張攻擊係7445

11850除7445
咁就係1.6倍

但通常都係帶妲己（1017）/水丹尼斯（1089）係最高回
計完之後最高回係妲己：1.8倍 水丹尼斯：1.7倍

所以莎娜應該係1.6-1.8 誤差倍率1.5-1.9x

下版都應該出新黑金，十封尾王機械西，即係新黑金係機械

聽講龐貝會拎返個零件

之後會出一堆溢補盾

真 順便收青蛙皮同比多啲機會項羽出場

朵亞只係隊長破五屬 以依家嘅血量 隊長1張破5屬加5倍幾嘅界王 應該得愛德華夠力 而愛德華硬限制 朵亞同莎娜取向唔同
而妖精 依家不斷出防轉版 西施已經弱左
冇莎娜 潘朵拉冇接近2倍傷差好遠

應該10月啦 分分鐘翻出龐貝 然後解放

所以冇石咪等合作
鑽石隊都夠用
出隻潘朵拉仲要抽埋佢隻冇保底放其他隊又廢嘅DLC先勁

cosplay送洗乜抽

巴哈神技 滿技10
貝閪同莉娜jaja地 反而滿技15

鑽石隊開始頹 近排係咁針對佢

冇莎娜都係廢

用貝西換洗乜抽

貝西同巴哈都抽唔中

用allmax拎完再換

仲要保兩次底

中國禁bl 龍陽君點算

中國禁妖魔鬼怪，神魔之塔都要改名啦，仲擔心龍陽君呢啲小事

孫權

斬左你條芝士腸做女人去做咪fit哂

新地獄咁難幻酒免都話易

青圭屌打

★ 第八彈：儲值送好禮
時間：5 月 25 日 (一) 至 6 月 3 日 (三)
只要在活動期間首次單筆儲值魔法石 30 粒或以上 (不論之前是否曾儲值），
可額外獲得魔法石 30 粒。同時，召喚師可獲贈「袋中瘋頭」1 隻。每位召喚師最多只會得到獎賞一次。

例：5 月 25 日購買魔法石 30 粒，額外的獎勵可於重登後在 [獎賞] 內領取。
5 月 26 日再次購買魔法石 30 粒，將不會再獲得相同獎賞。

＊ 活動優惠適用於所有已安裝《神魔之塔》的 iOS 及 Android (Google Play 與 APK) 版本玩

垃圾

全木 三人 我諗到依貝思
全神 唔知點搞
因其都暗神無加Combo角解唔到全神
ORB搞唔掂王一 無法控制呀

咁點算

投石機

瞓2日

係出就出150啦，先得30粒大喬都抽唔到啦

開5個AC課咪送150

上古豬神

九封咪得

垃圾卡打一張黎打丁算

唔記得姬氏？

打算咁配

跟

係隻紫微星完全冇用，有5星申公豹係心轉暗強可以過4-2但係一技又唔想特登練

我試下用夏馬西

化糞池

做乜折磨自己

跟你機用因其都
因其都 申公豹 戰巫 九封王 雙子

大佬齊卡

唔擺凱拉嘅話4-2好似冇咁穩喎

開台打地肉

黑金池無咗西遊妖狐 而家同你一樣

關關都咁硬

碎裂冇得用還原版面解
即係還原版面但係還原唔哂個版面
又出啲無視你個無視嘅技

碎裂唔係版面 係位置

5星魔羊果然係神卡
初代暗隊隊員仲可能入因其都打工

但係個版面都係多咗8個窿
冇還原到

都話唔係版面

燃燒之地 定位腐蝕 呢啲都唔會還原到架啦

等睇全版碎裂

九封王一技 九封王二技

逼你抽化糞池

我都有擺落去
幾年無玩回鍋仲用得返

冇九封王同+combo怪可以點打個地獄級

啱先回爐

主角

抽南納 奧羅菈 就可以加C了

以新黑金黎講
長駐增傷用隻水地獄/含羞草/罌粟？

我都係用主角

維蘭瑟要每關都一turn秒，不了

佢話有兩回
第一回秒唔到
第二回殺左，維唔維持到
張新黑金唔算大力
做唔到秒住過

莎娜

點解要玩垃圾

地獄卡面咁好j 但係技垃圾

點解唔用木初音
雖然都差唔多廢

幾時會出全版碎裂

你係咪成日覺得有人想害你

真係出 自然會出野可以解架啦

木1消 難控制 冇乜點用過

全木成就都係果幾隊架啦

勁到

木隊冇勁隊長

呢句真

冇每次追齊下面啲白金 但係無端端就抽齊

條女勁過我好多

無論張卡好廢定好勁
我一定會抽

呢個幾好玩

做成就係咁架啦，鬼唔知刷榜用青圭滿回咩

實戰上我都冇用過初音同埋今次王關火木光暗同combo，木一消即係玩鳩自己

主角/九封王

送十抽

有幾多個係會等晒10日唔中先抽

10日唔中都唔抽

水地獄刷定唔刷

潘朵拉缺增傷 我有資源 我會刷

乜唔係有資源 所以唔刷

倦怠期 登入拎石 新卡打一張算

幾時先收成期

佢有嘅資源係石，我地有嘅係雀

體力唔知用喺邊 我會刷 順便清埋就過期既體力劑
艾爾無壓力輕鬆刷

一早已經有 不過冇地方啱用

開大岡基路亞木珠會自動排埋一堆
2技加com前面又可以解8com碎裂用

3行轉8com

初音三大獎用得最少就係1%木初音

刷左

都係要靠莎拉
睇佢呢個倍率應該同賈比爾差唔多壽命

咁嘅回血量 一億溢補準備出

好撚戇鳩 難得有新妖精隊長整到咁高回都唔用返溢補個玩法

升完4張有剩可以升多張
最後發現原來只係可以減4cd

溢補玩法本身係戇鳩玩法
想當年連強化盾都破唔到
依家都仲係得樹王先破到

然後依家咁多戇鳩盾
多招溢補玩法都係冇撚用

睇佢有冇心整架啫 出張卡回1億血除咗比你打飛機睇個數字仲有乜撚用？
衣家輕鬆每turn都回滿血係基本

所以咪會出千萬/億血溢補

玩具怨念都已經1000萬溢補 再出埋黑金
真係好大機會會出更高血溢補
到最後咪靠潘朵拉、項羽、愛德華、因其都打

same

將木珠轉成一大坨應該就解決到問題
鬼叫木隊無一線隊長
依貝思呢啲垃圾唔好攞出泥

依貝思平時多啲障礙就回唔滿血 例如紅綠燈 打輪迴/ex用晒25次就
一線木隊長等之後合作睇下有冇

溢補搞到儲唔到技可能仲衰

還掂都係好快過氣墊檔黑金
整下其他玩法好撚過

以依家只係得1關千萬溢補黎講
好明顯呢張黑金嘅價值喺主動技上啦
佢嘅主動技係有黑金價值

其實300%兼具效益有幾大

多過200%兼具少少

有300%咁大

依貝思隊用開雙木朗杰+小傑

就咁睇P5啲人物設定唔似有木屬同埋上次都出咗愛德華

可能係美少女合作呢

美少女合作就實唔係木屬大獎啦

真...限次數仲要無得疊2隻減傷

有咩冇可能 睇佢救唔救架姐

唔知係咪玩厭左定係呢次地獄難打
第一次覺得刷地獄係咁痛苦

成日整d無得一下秒既小關

回復減半 磨5rd
先攻 磨3rd
轉屬盾拼圖盾又磨幾rd
打一場唔順利既可能要十幾分鐘

用青圭隊呢8 round
4 round轉1combo 再空轉4 round
5分鐘1場

捨得公佈合作未

未

等大家抽好黑金再公佈

唔似MH都會格硬屈佢係木屬㗎啦

佢特登拎走咗莎娜個全隊減CD戇鳩啫

都係打1場拎鳥...
繼續養生等待神魔往生

食一次10就唔撚刷
打到想死

食一次10又跳2就唔撚刷

8食7上11了

四強估中三個 最後一場唔記得投左乜水

跟巴哈個post啲人估計，結果都中咗3個好似有5石？

我無睇巴哈，有香港人就撐
貓喔之前見過呢個名就揀

神之手冠軍泥

選左貓喔,HKT同NG KWAN HO

Hkt⋯
好撚黑人憎
不了

點解
我純粹投我見過個D

地獄愈出愈煩 想刷頭都痛

唔刷就唔頭痛

神魔係一隻放置play轉珠養生遊戲.

正解打一隻算 反正都冇咩用

以前喺巴哈成日引戰
同埋佢成日話d關卡唔夠難，搞到好多隊無得發揮，同埋神魔太多全通隊長呢兩點真係不敢苟同

今次隻地獄唔抽妖黑金是咪一隻拎石收工？
因其都幾穩但都覺得關卡設計 好噁心。。。

各位召喚師大家好，
發現公會任務 『成長的證明』 關卡中掉落的召喚獸為等級 15，正確設定應是等級 30，問題已於5月25日(今天) 10:25 修正。
我們決定對召喚師補償「體力藥水」 2 支及滿等「豐腴珍獸」 1 套，召喚師可在今天至5月31日(日)期間內登入領取補償。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

上年d關真係易喎 好多單邊用小魔女/史來母隊長都過到

又曲線派水

打完一次 已經懶得解成就同個造型

見人 單邊雪初音 屌打 好痴線

你公會邊個睇

mk子

四點抽爆黑金

抽銘之封印仲好

三國

先抽古幣 第一抽就中

一次十抽
妲己 掰 又要等下次

頂

四十抽保底仔 抽埋莎娜唔洗換

古幣中莎娜

免費中莎娜

依家先知原來連登咁多european

有五隻巴哈 換咗佢算 留石抽合作

又保底
仲要晒兩個音符換莎娜

平時黑金池係39張廢卡加1新黑金

新年都未去到同一時間有8部卡機

20抽中潘 不過唔夠料換莎娜 算數喇 留石

三國出黎痴餐呃飯食

8抽古幣3黑金

手痕古幣一抽中埋

我要木嗰隻啊屌

保底
你班友歐洲到

忍住堅決唔抽垃圾

long time no see

真係好垃圾

好想課金

連登D大佬真係有錢
不抽垃圾
項羽/青蛙咁撚勁都係200石，唔洗綁埋專武
呢張垃圾200石，計埋專武貴到仆
無專武都係T2/3，有埋專武比盡都係T1

屌你老母古幣7抽2祝融1曹操

點解無撚得換

重開！

屌抽撚左130石 中風

各位召喚師大家好，
於「行商要塞」內開放的「奏響世界之音 ‧ 莎娜」兌換出現異常，原設定兌換後會扣除 2 個「聖音耀符」，實際只扣除了 1 個「聖音耀符」，有關兌換現已暫時關閉直至另行通知。
而沒有扣除的「聖音耀符」，系統會於稍後進行回收。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

用一個換當正設啦，搞咁多野

屌唔怪得冇左

真 垃圾卡仲要兩粒音符

平時同官網資料有出入，呃玩家體力同點數就話正設，依家賺你1粒聖音就話異常秒下架

今朝先賠左幾支體水

而家係後數 1 粒聖音耀符

睇完潘朵拉實戰地獄級好似好廢咁

唔廢 但要有劇本

又唔快，平砍又冇力

項羽無鐵扇/比卡
青埋無海龍/巴哈都係屎

項羽唔知 青圭唔係

但係潘朵拉有莎娜無項羽有皮卡同青蛙有巴哈海龍咁勁
同埋青蛙唔係關關都要帶海龍同巴哈

其實d本周任務使唔使做 有咩用

拎一粒石

靠盒存長駐技同撐平砍（有接近2億平砍）

問題係項羽/青蛙出個陣
唔係硬性綁定，無連埋專武一齊出
呢張黑金係機體強制綁專武喎
所有隊員回復力跟最高回復隊員
跟住先回復力X5加入自身攻
跟住出張專武三圍+1000逼你綁

打完高級拎1石，9個成就再1石

等妲己超進化3000回

同埋海龍巴哈都係功能卡輔助青蛙炸
青蛙都係勁在入關全跳，唔洗靠心回血
加埋佢變身前後隊長技勁

#388 唔覺

Sana仲難中過大獎Pandora都有2隻都仲未有Sana

免費換

保底抽加古幣專武

DLLM

呢隊除左第一關打35000無視減傷
基本上開盒慢慢存長駐技 後面再睇情況開盒 輕鬆過關

40抽2潘朵拉但冇莎娜

same，唯有等下輪合作保底拎聖符再換

擺埋眼球普普璐
夾硬bump高個傷，有咩好講

換黑金係長開？

(六) 由 5 月 25 日至 6 月 21 日期間，召喚師可憑「墜落殺戮 ‧ 貝西摩斯」或「迷失者的聖炎 ‧ 巴哈姆特」任意 1 隻，加上「聖音耀符」2 粒，於行商要塞兌換「奏響世界之音 ‧ 莎娜」1 隻 (只限 1 次)

一隻拎黎用 ， 一隻用黎做飛機杯，一隻拎黎渣波，一隻拎黎幫我含撚

利申：一隻莎娜都抽唔撚到

(六) 由 5 月 25 日至 6 月 21 日期間，召喚師可憑「墜落殺戮 ‧ 貝西摩斯」或「迷失者的聖炎 ‧ 巴哈姆特」任意 1 隻，加上「聖音耀符」2 粒，於行商要塞兌換「奏響世界之音 ‧ 莎娜」1 隻 (只限 1 次)

但係岩岩有bug停左，暫時無得換住

係咪咁易有巴哈 貝西
玩咁耐一張都冇換毛

莎娜15技可以點升

係
啱啱保底嗰陣最後嗰十連中咗隻巴哈先有得換莎娜

講真依家張黑金嘅問題係平砍唔夠咋嘛

用盒直接轉其實好夠傷 或者一開始用黎存常駐
但佢招技幾乎全解負面石同屬性盾 超級保值

佢唔係硬限制 放翡翠補返個傷就可以
妖精幾乎齊技能
排珠 隔round擋死 解鎖 附消 炸版 吸血 燃燒之地 偏到凍結/燃燒盾都可以解

結論廢喺邊？
解唔到嘅就可能進場重置龍刻
有劇本有隊員成關都會好簡單

抽都慳返，等睇過兩日送埋莎娜

懷疑成日黑鳩mh俾人加左入黑名單
玩咁耐一張巴哈個d都冇

我都成日黑鳩MH
但今次保底有隻巴哈比我換莎娜
仲有隻new

神

唔升，技1帶入去，反正要佢加三圍唔係要佢技

10抽3隻仲想點

黑金黎講技15真係次等公民黎

幾號改版？

6月8號

8

下版有無新合體卡

夠加倍保底完拎音符換
佛心

幾時有黑金抽

抽70隻互食

十抽中左 但仲差莎娜
又冇卡換

古幣十抽，屌你老母，咁多秀吉做乜鳩

收到wind秀吉解放好勁

連續兩抽杜蕾斯

唔會

免費中莎娜唔洗煩

今晚就會有千萬溢補試技

水仙定翡翠好

放罌粟最好

水仙CD8跳技都打完啦有咩用

刷隻新地獄技7食完20隻技11
上幾次地獄級已經係咁撚樣

正常發揮

技8食15跳12
諗緊呢隻放新黑金勁唔勁

抽咗未

梗係未
冇妖成員抽黎冇用

點會無妖

入左黑名單莎娜唔會抽到
之後妖好用個d一隻我都冇

屌換得未呀 搞左成日都未有得試玩

換得

重開完都係咁

加咗最愛

哦屌唔怪得 唔撚記得左N年前加左最愛

神魔盃送個抽中左南納

無抽咩

之前抽過 係咁中細獎 唔想博 所以就冇抽了

人生第一次課金俾左神魔

準備後悔

我都入咗黑名單
每次刷技都係保底食10跳2食5-9跳1其他0

垃圾黑金都課

玩妖黑金洗唔洗升地獄級隻水妖精

叫左平時唔好成日黑mh
Mark左名就係咁先

唔俾人地抽三國

隻野唔係做隊員保值? 過隊長
呢D隊長真係奶盃級

隊員 永遠保值
隊長 估計可以玩半年-9個月 係驚之後出d隊長太勁而冇人記得用佢 但其實唔係佢過氣（賈比爾係例子 佢高血高回平砍夠 但都係冇乜人用 其實係因為之後出嘅卡方便過佢）

中ebc
原來仲未完
以後都係唔一出就抽 等尾聲先抽

賈比爾都唔過氣
記得舊年淨係出咗次新地獄有獸成就
用賈比爾打個傷害低撚到
衣家更加唔洗講
記得之前有巴打po過小許條片
三藏都有T2 賈比爾T3

我抽左黑金先課

唔抽了 一邊差孫策祝融 一邊差劉備諸葛關羽

+1，依家多咗隻順手換埋因其都

賈比爾有好隊員 勉強仲可以玩
佢始終都係最強獸隊隊長
佢已經出左差唔多一年 係就係差唔多架啦
而呢年出左好多高傷角 例如初音、愛德華
倍率膨脹=敵血膨脹 先搞到佢個傷r
但佢生存力的確係好 爆發又有蜜兒 常駐又有多多、泊安娜 又有排珠、解鎖、附消、炸版

咪玩啦，R J架

上年年中嗰陣出 年尾打新地獄已經RJ
齊隊員冇隊長仲衰過啱啱出青蛙冇隊員靠自己一個打哂

我得一隻

成隻game依家最睇解盾力同生存力
當然 如果某d關容許唔到存技同好高血嘅 賈比爾係會難打 但咁係咪就叫過氣？咁只係關卡唔適合佢打
佢到依家都有一定嘅通關能力 可以過到啱啱過左嘅維蘭瑟地獄

賈比爾某程度上係冇盒嘅潘朵拉 要靠常駐先會有d傷

唔係t1=不值一用

都有t1尾t2頭嘅 得閒攞出黎抖下氣

你獸成就咪又係佢 冇撚計

其實有冇諗過係畜牛棚垃圾多過隻隊長問題
蜜兒係功能卡

青蛙證明咗隊長機體＞牛棚

點解三藏都有T2但賈比爾T3

真，靠隊員同靠自己既分別

一係就好似粗音咁有個評價系統+自私隊員

嘎敏分析

佢應該同藏馬一樣下場 增傷有好多其他選擇

佢送個幾抽中左因其都x2 南納x1

你就好

五爺秒回

咁啱

我見古幣抽冇 新黑金個樣既

照抽 反正垃圾

好似好有道理

當抽下青圭

我有青蛙了

再抽多隻後備

咁緊火

唔洗番工咩

那有工

廢青mode

三抽黑金影都唔見

再抽

冇啦 五爺就投石機姐

下版係咪又係人機同合體

得兩粒聖音 換唔換莎娜好
好多youtuber都話莎娜可有可無, 純粹多血d

你收唔到風咩

咁多古幣 我剩係夠抽2次

好勁咩 淨係知5678星

咁鐘意聽人9up

冇了 合作不抽了 已allin

好掙扎嘛咪聽下9up
不過都係無結果

傷害低勁多

勁過隻垃圾黑金

仲有無多 d tips

唔係話P5咩

唔係

係咪有消息

有無爆料

無

！

收到wind同jojo合作

📣📣📣伺服器工程師【𝙒𝘼𝙉𝙏𝙀𝘿】
#𝘔𝘢𝘥𝘩𝘦𝘢𝘥 #𝘛𝘰𝘸𝘦𝘳 𝘰𝘧 𝘚𝘢𝘷𝘪𝘰𝘳𝘴 #𝘎𝘢𝘮𝘦 𝘌𝘯𝘵𝘩𝘶𝘴𝘪𝘢𝘴𝘵 #𝘔𝘈𝘋
𝗦𝗘𝗥𝗩𝗘𝗥
𝐏𝐫𝐨𝐠𝐫𝐚𝐦𝐦𝐞𝐫 (底薪+保證獎金/每月 HK$26K+) 🔥
𝐒𝐞𝐧𝐢𝐨𝐫 𝐏𝐫𝐨𝐠𝐫𝐚𝐦𝐦𝐞𝐫 (底薪+保證獎金/每月 HK$38K+)🔥

📲
📲 2607 7700 ☎
📲 hr@madhead.com

優厚待遇
► 提供保證獎金長達12個月
► 可享其他津貼和各項目標獎金

瘋頭職責是什麼
► 開發遊戲 API 伺服器及編寫單元測試
► 開發和維護遊戲活動網站/支付系統
► 使用 PHPUnit/ Jest / Mocha進行測試

成為瘋頭的理想條件
► 完成相關學士學位
► 2年或以上網頁程式開發經驗
► 熟悉最少一項：Node.js/React.js/TypeScript/PHP
► 熱衷於研究新科技
► 熟識 git 操作
► 認識 Kubernetes/ Docker/ NoSQL/ MySQL
► 基本認識AWS / GCP
► 自動化 CI/CD 相關經驗

想要淫賤學妹
佢成個角色都好撚淫

瘋頭職責應該要加多一項
要識講「各位召喚師大家好」

推人落火坑

你個位幾時請人想做

等我升職

請唔請男將我勁過啲女將好多

學妹

變身件衫又淫
興趣又係跳淫舞

無知一問, 咩叫保證獎金？姐係 bonus

帛金黎，你見佢急住上黎請人就知啲工程狗死得幾密

少bug=多獎金

即係得底薪

我覺得黑金勁在佢招主動喎 隊長技雖無青圭項羽咁無腦
但招主動大部分珠都解到 又可以任你揀追打咩屬性 同埋只要6cd
作為隊員超值得抽
卡面又靚

成日都打開對腳
淫撚到

主動技真係超一線
岩岩打玩具怨念，去到王三用晒技，開埋龍刻盒子都冇埋，得翻Pandora主動技追打都打得死

冇莎娜平砍真係好撚RJ

很想要

如果可以同佢地姊妹3p 就

其實妖精隊員主動技能解盾功能都算齊全 係解拼圖盾差啲
隊野三萬幾血 除非關關都有齊追打 無視根性減傷 清空龍刻
其他關都可以1c儲技
最多話佢做唔到速刷隊長 但都唔算垃圾喎

咁 terry 覺得依家算少定多

睇錯左5p

要記得1c心係回唔滿

解拼圖借卡放龐貝 綁翡翠

開完盒再開龍刻破
空窗期塞隻鑽石頂頂先
繼續全妖組法

少

On9

柒少陣當幫忙

多=開唔到GAME

好多都係正設

神魔之塔官方 Discord 大改版啦~
這裡有第一手的關卡資訊和活動內容
還有可以跟許多高手.玩家以及實況主互動交流!
甚至還會有派獎以及各式各樣的活動?!
趕緊加入自己心儀的陣營和大家一同作戰吧!

係派就派啦搞咁多嘢

要多d人先r到dc贊助

會唔會今星期都仲未公布合作

維護完先公佈

忍唔住手抽1抽垃圾
即刻忍番住

幾時先會有妖精隊員抽返

要補隊員點解上次唔抽垃圾天選卡池？

天譴卡匣無史萊姆抽

似呢到d投石機咁多石咩
抽左卡盒就唔夠抽今次

唔夠隊員仲抽呢次黑金

擺4隻丹尼絲

淨係想要合作有大波長腿幼腰囡囡做大獎
初音J唔落唔計

要有咩隊員先合格 想知

二獎計唔計？妖尾同美好世界

抽一隊咪得

幾耐未用過呢d垃圾

好想要青蛙 項羽 泰始王

早排咪出過青圭

冇

青圭項羽做咩唔抽
秦仔算啦，過氣
之前我都想要，但過年拎左之後幾乎無用過

最後一日抽好啲 如果免費中咗可以慳番啲石

烏蘇拉紅心皇后

你J開屎

個時冇乜石
想試下雙項羽有幾勁

請尊重不同體態女性

冇奶都想做娘

一抽入魂 多謝mh

又多張莎娜

一嘢十抽

有冇野值得抽呀呢排

值唔值得升？

呢隻好似係黑金？

三國

唔抽一定後悔

埃及皇權都係垃圾

真唔真

真

好嘢嚟

想體驗中風係咩感覺嘅話 必抽

唔洗喇咁

上面2位巴打個名

笑左

咁我玩返無耐咩都無
點都要抽下架啦

莎娜我屌你老母

european

有得換

佢熱門隊長排第四喎

留石下版抽合作

屌 課左30送30

抽哂唔中 算

有冇人話我知 其實佢都唔係好勁？

所以個個4抽搞掂MH揾唔到錢, 加多張垃圾等大家8抽拎兩張性陰妖符去換.

當隻嘢嚟咗半打嘅時候... 計歐定非?

唔勁既話你啲石咪仲唔抵

屌 我有成十隻雷達喇
放過我喇

起碼我唔會再課先 當係課左優惠

咁話勁你係咪會繼續課

唔夠石保底抽黎做乜

聽下事實先

課完留石合作仲開心啦

唔夠石保底真係唔好抽

隻野好勁
忍唔住手抽咗

你有邊次到忍到

我抽嚟只係為咗打十封

可能黎緊呢次忍到

新卡幾好J咁

好過一打埃及皇權
利申琴晚送果抽又中左

真定假？啱啱先用完200石抽妖黑金

唔係今日就聽日架啦
人地話合作仲過出隻黑金

6月

1個月夠唔夠草175石

terry又買樓

【名人入市】神魔之塔創辦人8000萬購御龍山頂層戶 (附單位現場照片)

用黎收埋啲女將

點解要收埋
光明正大咁玩啦

請員工上去開派對

27/6 先"宣布"? 宣布完仲要等多個零兩個禮拜, 咁呢一個月有乜搞

呢個價錢買火炭咁搞笑

200石

方便去馬場

返工近

自家系列掛

依貝思buff

三國究極融煉

張圖邊到見到，巴哈fb官page都唔見

咁快 岩岩先潛解

上到去見到啲女將偷影幾張相俾我地ok？

假圖你緊係唔見

咁你貼張真圖黎睇下

比人炒

打十封卦應該, 之前公布過

盤古表示

我都係

再請過

呢個名都見過10幾個人用

碌碌下fb 見到神魔小妹直播緊
聽日就知同咩合作

初姐姐

5點都有gnn啦洗乜睇佢

2個香港2個台仔

敬請各位留意：
本週 GNN 新聞將會於 5 月 28 日 (四) 19:30 發佈。

特登遲出逼人睇直播

屌

黎緊合作都係食活管練技

玻璃心

你可以唔睇等七點㗎

Ryan開一抽入魂

我喺tg gp見到咋 我上過fb page睇都搵唔到 唔知堅定流

7點先有係咪即係GNN唔講新合作卡等你班人伏完抽咗隻垃圾黑金先

黑金去到下個月喎

公佈合作唔等於公佈能力

聽日直接講埋3大獎技能

沒石抽合作了😔

好似出嗰柒條撚樣

兔兔話我知勁唔勁，手痕想抽黑金玩新野

Terry走資未

星期日咪下個月

岩岩買完樓點走

想問兔兔美國制裁之後神魔課金會唔會加價
會既我課定10packs 175

彎烹蠻

抽卡稅

轉收人民幣

野

走條毛

呢個單位係建豪的

見到張卡我會想笑

到最後係pokemon

估七大罪

如無意外，合作系列應該係

美少女戰士！

我到而家都係睇過初代幾集 覺得好悶

Jojo

兩兄弟夾份架佢個天賦海灣單位轉埋名比Terry啦

翻查資料，除上述單位外，曾建豪亦於2017年底以3330萬元購入大埔天賦海灣3座中層B室，並於去年3月將單位以2950萬元內部轉讓予哥哥曾建中（TSANG KIN CHUNG TERRY），估計上月以首置人士身分購入御龍山特色戶，可慳稅逾730萬元。

🎉🎉【神魔之塔王者盃：4 強應援網站開放了！】 🎉🎉
應援網站：

應援 4 強決賽冠軍獎勵︰
參與獎：魔法石 1 粒 + 人面雛鳥 1 隻
* 於網站參加應援活動後即時派發
選中冠軍獎︰額外 魔法石 5 粒 + 「雛鳥騎士 ‧ 瘋頭」1 隻 + 布蘭克之匙 15 條
* 於6 月 12 日 (五) 23:59 或之前派發

巴哈嗰邊七大呼聲最高

可能係連登最後一個post

揀邊個好 A組個個好似幾強

如果合作3大獎有靚囡囡仲要勁
我戒丁一年

官方ig,一拳？

巴哈都講緊係咪一拳

技能複雜係指傻鳩mode同認真mode?

唔好走數

如果係一拳既3大獎肯定冇女啦
主角加主角隻機械人已經2個
仲有個如果係個個咩超能力女就你J埋我個份

各位召喚師大家好，
有關「擴散龍結」龍刻分數設定問題，我們已完成基礎調整，並將於下版本更新。
「擴散龍結」修正設定：
1. 於 19.0 版本發現的已知問題「使用擴散龍結時，部份已消除的符石顯示殘留」
2. 連續點擊符石或版面，可不斷增加連擊數 (Combo) 問題
而進行以上修正設定後，導致平均可獲取分數較以往低，團隊將於下個版本調整至原來相若水平。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

7 7到出煙

你之前仲好意思話隻驚算少 bug

少過TERRY份身家=少

填妥以下領獎表格，即可獲得「舞者羊駝x1 + 紫葡馬卡龍x1 + 濃香牛肉球x1」

表格截止日期：5 月 31 日
獎賞將於 6 月 3 日派發到合資格玩家的獎賞處

連登都就嚟熄登啦

搞掂一set

Terry想拎我地啲資料去賣

uid同驗證碼都有人買

呢兩樣野神bug本身就有

沒事兒沒事兒

天元突破乜鳩野黎

真係估唔到

聽都未撚聽過

天元突破唔算太出名 但都幾好睇

天元...

不了

聽過個名 但唔知乜黎

聽都未聽過
不過都係真香仔
夠勁都係照抽

失望

天元突破

天元合作既話，唔係機械 就係 人類
救命好悶呀

最悶係主角又係合體
上次合作已經係合體/人
呢期又係

乜撚嘢係天元突破啊
睇嚟又可以skip

認真，如果未睇過天元突破，非常推介睇動畫
電視版 上下集就完， 原tv版好似24集
超熱血 係我睇過最熱血既動畫之一

不了 好悶

點解唔係P5
冇得j學妹了

垃圾合作 可以放棄

有冇jojo咁熱血？

Jojo唔係算智鬥架咩，無乜熱血feel

我覺得熱血過jojo
但jojo都好熱血，天元贏個馬鼻

承太郎全部都靠白金之星格硬屈過咁濟

jo3 最尾 伊奇同火魔法師好熱血

有無link 睇？

3張大獎都係火

三大獎都係火屬性 上校係咪GG了

岩岩搵到, 我唔知係咪支那野
TV版=1-27集
劇場版01 02 = 1-27集既壓縮版+高清
睇完劇場版岩睇先睇1-27都可以

三大獎全火

好失望 完全唔知乜嚟
擠牙膏又擠得衰 放唒流料
屌 你一早公佈 我都唔知係咩動畫啦

得27集咁短

條女主動技屈撚到

真
前年Terry又出嚟吹得咁勁話龍珠jojo好易傾
又係咁擠牙膏
點知合作出嚟套嘢聽都未撚聽過

都話易過之前唔係好易

第一關就死左

好彩冇追上校條廢柴姐 今個版本先係火屬性強勢歸來

小許負面工商

cls

...terry 自己J 飽佢啦

獅生活直播購物台

「西蒙與螺巖」在合作後期將可進化成另一形態及有更多變化，召喚師切勿把多出的「西蒙與螺巖」分解。切記要把「西蒙與螺巖」保留。

垃圾Terry淨係識吹水

第一日咩
新ge idea 係base on 舊ge idea

庸子可以入上校隊

講熱血勇者王final正啲

紅蓮有無得變身先

兄弟合體

女大獎好似好撚勁 CD5

合作呢套係乜9黎架？

每回合全隊-3CD

你下下轉到全版

睇完啲新卡
潘朵拉廢撚到

妖攻盾

都有條件
消全版 全隊-3
龐貝入2隻=永動機

已經刷滿咗9封
一年都唔會出一次呢啲盾

帶兩隻龐貝

好似只有合作成員減CD

合作角先CD-3

龐貝無份減

兩隻庸子

咁等睇細獎
應該可以永動

無變身就算撚數啦

鋼鍊抽齊
抽潘定天元好

又係機械+人+合體
講真就算係火/機械/頭尾不同，呢啲成就鋼鐵分開解都解到

哇！估唔到係天元突破
終於有套合作係鐘意既
唔洗睇技能強度，總之抽就對了

又係機械+人

依邊行減傷無腦回血路線
另一邊應該係暴力路線啦掛
合體後平砍低愛德成條街

完全唔知有咩特色

你以為我是誰！

期待佢整多d經典台詞

好彩夠石 唔會為咗佢課金

三大獎都係火屬？

唔知Terry有冇性趣復刻個機械族龍刻呢

條女感覺可以唔洗抽 放機械虎就得

今次合作完全無feel

真

依到年齡層到底有幾低

神魔IG條友仲放啲一拳hints 岀嚟陰尻人
睇完個合作公佈 就係最想屌柒佢

兩個字 失望...又機械+人..冇新意

90後 但真係無睇過

平均10碎

我比較希望出到紅蓮螺巖全部合體型態，最鐘意超銀河
不過神魔畫風畫日系真係怪怪哋，好唔夾

條女點睇都屌打機械虎

未必關年齡事
天元突破係機人番乃至動畫名作
結構完整，不拖泥帶水，動畫評價高，係今石洋之既代表作
但呢d都係動畫界/宅圈既事
普羅大眾平時冇留意開動畫，只跟風睇熱門動畫同人吹水，唔識天元突破都正常

機械虎自己都有2.5倍 仲要自己都係機械族
係睇個關需唔需要好多光暗珠同破隱身而決定放邊張 冇話邊個完全屌打邊個

CD5比較短 自帶直傷 轉版 -CD 必解5屬強化 好多都係劍齒虎做唔到嘅

天玩都唔識都好意思講

睇埋另一面先決定抽唔抽..

勁n倍啦

劍齒虎嘅優點只係佢係機械族 用嚟解全機成就

天元熱血程度 應該冇咩動漫可比

天元突破話動畫神作都不為過
不過無留意開動畫唔識真係唔出奇
當初朋友推介都係死推爛推左好多次先肯睇
睇一次就愛上

個陣睇完 之後係咁揾有佢d機戰黎玩 又可射多輪

哇屌屌屌屌屌
食完飯一睇係天元突破
究極熱血作品一定抽爆
仲有大哥條女可以j

膠佳架會唔會仲少人識..

-cd呢個真係冇乜用 有乜幾何會轉好全版？就算開條女冇光暗珠 但有時又卡位爭1-2粒消唔到

I mean無課又有劍齒虎嘅可以代替條女姐
除非個關高壓到全關都係光暗電擊/風化或者隱身先代替唔到

膠佳架都好熱血 有佢既機戰都一定玩
但近年一諗起佢隻歌就變左做渣渣渣

複製人咪無限開

要消到全版呢點有d難 除非小獎可以幫到手

合作親都係機械人

竟然無人識天元突破

諗返起以前成日有天元突破、勇者王、gunbuster既比較
兩者既熱血位都係不畏強權，勇敢對抗絕望和強大勢力，為了大眾犧牲個人
勇者王門檻有d高，要睇過TV版了解世界觀同設定，先對ova版既劇情更加有feel，如果唔係，會睇到一頭霧水
TV版係90年代熱血機人番既套路，好多單元劇，略為拖沓，冇耐性既話好易棄番
不過論機設，我鐘意勇者王多d
冇計，GGGG實在太型

抽兩隻 每回合開關咁咪無限開
隻嘢閂技嗰陣會幫你轉全版

已經忍唔住要打丁了

Tv版同final真係幾個lv
買左千值練隻gggg

咁講雙隊長冇想像中咁垃圾

戒丁一年喎

首消零化就食屎

傻既
橫掂都出左啦戒咩鬼
今晚就打獲金既

顏色話因為牛棚少同主要係大紅蓮隊 所以廢過鋼鍊
小許話無腦回血同夠力 所以同鋼鍊平起平坐

有大波囡囡就抽
廢都唔緊要

你要戒J喎

鋪路出黑金

我唔戒佢都會照出嫁啦
戒黎做咩

一早講左機人 合體

走數

龐貝潛解咋

咁ig 就咪撚show 一拳啦 老尾閪

反正都入左mh黑名單怕咩
預左保底

完全無興趣
好在抽左黑金

庸子主動技核彈級

睇你所謂既神作點樣定義
單睇天元突破動畫內容
同樣係熱血勵志感人既機人科幻動畫
脫穎而出既地方係，逐漸披露難以預料既龐大世界觀，劇情推進迅速而不感到突兀
從地上打上宇宙，從宇宙打到不同次元
既有熱血爽快的戰鬥場面，也有寫實既政治劇
劇情完整，起承轉合拿捏得當
無庸置疑係套熱血沸騰既動畫，亦係浪漫至極既動畫
無論係機械人浪漫，還是愛情浪漫，都係描寫得感人肺腑
不過要搵佢既缺點都唔難
前期太多不必要賣肉、大叫口號匯聚氣勢、部分作畫崩壞等等常被人批評
誇張燃系風格唔係個個人都受落，鐘意擬真系機人番既觀眾就很難融入浮誇風格既劇情，覺得造作

顏色冇講錯 但係鋼鍊比較怕回復變0 呢隊有血有減傷 生存力係好啲 解全火/全機成就都會比鋼鍊優先

rich

啲技能描述睇撚到眼殘

今次呢個無腦回血真係勁
維蘭瑟地獄20%盾紅綠燈回復10%同全版心+心禁消都直接解
空轉都可以炸版

我係覺得兩個合作強度其實差唔多 但天元冇得擋隔round先攻40000以上+無視減傷

所以尋日都講左今次技能複雜

有鬼show一拳 你自作多情

感覺上
1%要抽2張（因為講到明之後會變強）
呀哥1張
條女1-2張

結論 要抽都係加倍先抽

有冇妮亞成長版人妻look都ok

既然天元突破都合作到
咁機戰og係咪都有機

可能佢會有7年後版
之後合體做銀河紅蓮

套野得27集 又唔算好長 可以追下喎

唔想睇tv版既淨係睇劇場版就ok
類似總集黎
但當然會miss小小野

開始睇下先 好睇再睇埋劇場版

盤古夢魘係咪又被消失

應該先睇劇場版1,2
劇場版1,2=27集既壓縮2-3個鐘版
同埋畫面靚好多

睇完劇場版岩睇先睇1-27

收到

要中兩張都係要保兩次底架啦 洗乜等加倍
心理作用嚟

女大獎真係必抽
普通入火隊每rd4屬版面已經好勁
然後大獎如果配攻擊次數龍刻
可以無限螺旋力長駐2.5增傷+控場

勇勇勇勇勇勇 勇者王

送抽中左
唔通終於離開左黑名單

見到係黑金即刻想射,結果出皇權

啱啱回鍋 發現而家啲卡好似做壞哂咁

年經

唔明

好多game都係咁 啲關愈出愈難 咁啲卡咪愈出愈勁囉

你係咪調轉咗 舊年唔係年頭出泰仔都唔會成日好多人話啲關太易打要出難啲

d卡暴走 舊卡變晒廢卡

除非佢加倍1%去到5%
如果唔係要求大獎有複製人實俾人屌到上天

佢強調*如果有多咗嘅可以留返低

我估應該有plan B

如果唔係實畀人𨳒到上天

我諗可能大獎可以同其他地獄之類個D合體
然後主動技會唔同左
無理由要你1%複製人先玩到咁仆街既
好彩西蒙主動技唔勁唔值得複製人

講到1%要複數係新鮮事咁
舊卡變垃圾又當係第一日發生咁

作品唔識洗唔洗又嘈到仆街
唔識咪去認識

我又唔信之前既合作佢地全部有睇過

講緊巴哈班台仔

我有幾套都係神魔合作先睇 睇完ok喎 就睇唒佢
妖尾 美好世界都係

美好世界好笑到仆街
唔睇以為係垃圾後宮番

妖黑金冇莎綁冇翡翠廢到喊

見到同未睇過既動畫合作
反應係:屌 又要我追新動畫

咁耐都未有第三季 劇場版都睇唒

明顯巴龍做爛隻game

劇場版入戲院睇, D戲情好撚癲笑到傻
漫畫似未夠長出到第3季, 小說就完左

如果冇睇海賊王同火影又有合作 點追

睇漫畫快啲

都唔會40日睇得完

我自己鐘意睇漫畫多D節奏會快好多
除非無漫畫先會睇動畫

兩套都冇睇

一個月內一套睇得完啦

希望螺旋王整得型d

巴哈班友真係好撚煩，合作估唔中又屌，唔啱心水又屌
有邊套動畫可以滿足晒所有人都睇過又啱自己，龍珠叮噹都唔得啦，啱就課唔啱就過

跟住又話倍率膨脹又話舊卡變廢卡，想問有邊隻遊戲唔係咁發展？如果每次出新卡愈來愈廢，咁仲邊有人要？潘朵拉低傷少少都俾人屌到閪都爛埋，依家出高傷又話膨脹

朝代更替發展推陳出新自然會愈來愈進步，如果新不如舊咁仲出新黎做乜咁不如話iphone promax膨脹得好犀利令到nokia3310變垃圾
舊卡一樣有佢嘅用途，解盾增傷做隊伍技，只係睇你有冇心去組隊。我好欣賞之前有巴打用唔同舊卡打地獄好有心，我自問速食過關型就冇咁嘅心機

啱睇個零禮拜都玩完

總之推介大家睇天元突破，瘋狂鳩叫

aniki

台仔=咩都屌左先

想討論但驚劇透到呢度既人
aniki過渡個位我覺得tv版係好過劇場版
但唔知第一次睇既人接唔接受到

海賊王冇可能 依家9xx集仲未完喎
900集除30 每日要睇30個鐘

火影唔計依家博人傳都有770集 一日要睇25個鐘
計埋依家播緊嘅博人傳 有924集 一日要睇31個鐘

呢兩套係痴撚線 冇4、5個月係冇可能追到 但呢4、5個月繼續出新一集 一日睇7個鐘 追番4、5個月差唔多

OVERLORD

計錯數 應該計集先啱 不過每日都要用十幾個鐘先可以一個月追番曬

我講漫畫啦~睇動畫緊係無咁快
我好少睇動畫

其實有冇人玩神魔係唔課金㗎

你話無就無架喇？成日水人課, 等年尾出花紅就肥肥

我係覺得佢舊卡加強真係冇咩誠意
一係就唔好加強
睇下三國加強完都係垃圾咁不如俾多D心機去整新卡算啦
晒時間整D冇咩人玩既卡對公司發展都不利啦

me 唔課金

我話無人玩神魔

如果同pad合作一定會有人玩

唔同呢d抄襲遊戲合作

唔課＝blacklist

事實舊卡加強係廢

唔抽庸子個啲肯定係gay佬

請尊重不同性傾向人士

等加倍抽滿一隊

唔靚

blacklist左課完都冇用
未試過抽到黑金專武

有奶便是鄭若驊

雙週卡嗰雙滿強化整黎白痴
只係加三圍又冇被動技
而且雙週卡嗰基值三圍底到似張四星卡要用雙滿強化既三圍黎頂
呢樣野MH真係要搞搞佢！

唔係一拳

Bingo仲要練10隻dualmax雙周冇1隻有用點升

鬼叫mh整到青圭咁勁
好難唔屌潘朵拉廢

MH係要推潘朵拉個盒子而唔係潘朵拉本身！

啱啱回鍋發現所有隊都唔夠傷害
我有鐵扇 牛魔王 同九封王(未潛解)
All Max係咪應該揀妲已頂住先

你貼條背包link上嚟大家幫你睇睇

咁你地咪知哂我id

呢句真 好易俾人爆ac

五爺幾時俾大家爆下，想玩你啲黑金

無玩了

雙週只為拎石+雀仔

原來出到9百幾啦 op 睇到7百幾停左 冇動力追 好似冇咩變化咁d劇情

雙週d野升唔落手真係

bingo要10隻封王/地獄級 差4隻 有咩好推介 最好遺跡有得打

元始天尊
太上老君
道摩
齊格菲

大概係咁 最勁嘅隊長一個都冇
All Max揀咩好

下星期地獄遺跡體半

上星期先打晒拎石抽黑金，佢老母今星期就體半

邊到係地獄遺跡？拉到最底嗰到？

平時介面 拉落去 商船隔離就係

遺跡特許入面嘅地獄級

每關都攞一粒石咁我咪fatfat

係，窮人拎石聖地
金主就唔洗理呢個地方

好多都未打

呢兩個星期無乜野打清曬咁滯

我通常每隻雙週都會打八隻
食完14隻小鳥升八技 之後再食七隻自己
睇下升到幾技 唔滿就算
好用就練爆

無 乜都睇唔到

點解係7隻咁突兀

可以重玩

之前巴哈有篇練技經濟學
睇你差幾多技滿技 而決定食幾多隻
差3技或以上 食七隻
差兩技 就食六隻
我睇完之後 一直都係咁食

等合作重玩
一係再棄

但因其都好勁 想抽咗先 再棄就會錯過

你真係乜一線都冇喎
如果真係要玩落去 揀妲己
不過比著我 我會砍掉重練再抽齊今次合作

未改版就有bug

各位召喚師大家好，
工程師已更新了19.01版本已知問題。

已修復問題主要包括:
- 於不掉落木符石關卡/主動技禁木掉落的情況下發動「依貝思」主動技後會卡死
- 無法使用戰魄回復劑
- 競技場點擊右上回復戰魄沒有檢查戰魄劑

近期最常見問題:
行商要塞莎娜不能兌換，頁面顯示可兌換上限為0/0
>請召喚師嘗試先檢查以下情況:
>> 作交換之召喚獸沒有在任何隊伍中
>> 作交換之召喚獸沒有設定為我的最愛
>> 召喚師擁有的聖音耀符有足夠的2粒

如召喚師符合上述條件但交換時顯示指定召喚獸不足:
>> 請召喚師從召喚獸背包中選擇召喚獸一隻及切換至素材背包中選取聖音耀符2粒

全部詳情可参考網誌:

謝謝大家關注。

不嬲次次直播玩合作大獎都有bug嫁啦

屌怪唔得換唔到莎娜啦
垃圾game

個帳玩咗好耐 點都會繼續用

唐三藏一出已經廢

Btw合作即係邊個系列？

吓 當時捧到上天喎

天元

人類你已經盡力了

啱 我永遠8怪2小鳥 十幾次先有1次跳1

點止一年無玩

我通常食小鳥食到8技先 之後食7隻加3萬年石
好多時都8跳10

瑪雅過到既關三藏過唔到

枉我仲練咗兩隻究極大聖淨係可以拎傷害嚟打飛機

有175石就抽合作繼續玩

水地獄仲升唔升

恐撚怖

【其他】第一屆神魔創意 Cosplay 大賽結果公佈！

心理陰影，個陣比人水我睇

復刻都係冇木排珠都係解唔到成就
1515盾弱智

即刻換隻莎娜打

Blacklist左一世抽唔到黑金專武

暗有妲
水有特哥
火有火奶 老人
光更加一堆排珠角

但木真係唔多覺有排珠角
除左新果隻極難抽既莎娜同垃圾巴比倫

元始天尊練左 琴日同前日打左7場

琴日同前日打左7場

下年咪有

逍遙 藏馬

5色蟲笑死我

蛇夫 逍遙

唔洗萬年石 就咁食7都技10

順便升埋lv啫 塞滿十格順眼啲

滿lv了 以前玩唔識點最經濟升技

莎娜唔係一郁D珠就變木珠咩

唔知幫唔幫到手

開金家藩

新黑金唔係好夠傷